【有片】港男爬井字型公屋 由頂跳到落底

痴撚線

其實唔難

唔係太難有gym底既都做到 佢根本屈熟練度姐

番工搭唔到𨋢

好鐘意睇呢d出意外既片

想睇佢失手跌死

井形真係跳樓勝地

外國人做：好型好高技術
香港人做：鬼唔望佢仆街死

為乜呢

IFC咁點

咁大條威也都睇唔到

跌撚死佢

1次過跳先拍啦

一次失手

10分認同

細個H型公屋，三樓爬落街

唔係囉
外國人做都會係鬼唔望佢仆街死

個天已經比左一次機會佢爬番上去

有無諗過挑戰IFC?

等你表演

D路人反應先正

其實唔難，夠膽就做到

跟本就係難在個膽
等同想做有錢人唔難，你有誠哥咁有錢就得